中資擬人戰艦遊戲碧藍航線表示支持港獨

五大訴求，缺一不可

今次水洗都唔清，要被下架了

艦娘啲fd?

支那艦娘
大家千祈唔好不斷Google碧藍航線 港獨

日本仔6字手勢啫
不過支那人又實玻璃

不能忍了
必須下架

連登仔當係日本驚咁玩

睇錯ニューホンコン

不斷Google碧藍航線 港獨
會搞到支那人都知嫁，唔好呀

你係咪N5都肥

唔好推

如果頂帽咁都扣得到，攞香港做背景個隻明日方舟咪…

唔係我原創

有無人知艦B日服有無限制香港相關既關鍵詞？

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

我宣布三罷籌備工作正式開始

正呀

隻game收得皮

大家仲唔懲罰佢

唔玩垃圾支那驚啦，俾啲個人資料人做咩

方向唔錯。

但掉返轉。我想講共黨不除。香港不寧。。

6

好恐怖

大陸上到google?

你究竟想洗白定篤灰？

屌你老母閪牙藍
估唔到牙藍都會玩呢啲支那遊戲

我就係見唔少人玩，試過搭巴士都見到人玩...
如果艦B係日服玩言論限制，我覺得可以上TWITTER同5CH搞大佢咋

總之我哋一定唔會篤勁fight哥出嚟

巴打想入去試伏？

絲打

我玩碧藍不過係碧藍幻想
大把囝囝

五百，一Q

GBF嘢嚟，不過CY驚賣過香港

原來係香港做背景嘅？
不過一個普通推塔遊戲完全唔知點解可以咁多人上癮

之前見台仔講台版日版打香港兩隻字會變**
啲日本仔都食開屎咪又係會當無事發生

已刪垃圾驚SHADOWVERSE
唯一覺得好彩係GBF而家全球一個服無得分SERVER

咁玩法D人物遲早要變晒做叮噹手

我唯一慶幸既係今季動畫唔少日本人話艦B係反日動畫
估計有D係艦娘死忠

千祈唔好

game裡面叫龍門，嗰個章節角色對白有用粵語…同埋隻六星角有句對白都係

習近平，港獨

張圖幾撚應景

高質

6嚟

日服美服冇
台服有

兩隻碧藍都係屎

中國網站搜唔搜到敏感字

有，同埋好似遊戲嗰個香港係半個國家，有埋軍隊

台服次次都係二等/三等公民...

ching使唔使去check下智商

傻啦，日本人已經好冇骨氣
支那PUBG mobile同咩戰地精英喺日本紅到好似當年LOL全盛期咁，連唔打機嘅人都識
仲要日本核心價值唔係言論自由，係唔打搞人同服從社會主流/大公司
分分鐘佢地會話艦B限制言論自由係人地公司嘅自由，外人唔應該數臭佢嘅

要推

推

INT99+99

我地連Mk2 都無
得Mk仔

gbf

留意返 係攞腥講特衰做藍本

push

要上日本google打アズールレーン 香港独立 日本人先會睇到， 自己係香港google自high無用